Uiteraard heb ik gezegd had ik geen wil meer.
"Dan moet het ook een shilling," merkte de koetsier.
"Ik heb geen zin in moeilijkheden komen.
Ik ken hem!"
Hij donker gesloten bij meneer Jaggers naam en schudde zijn hoofd.
